有親戚唔識用電子支付，想搵人教佢整支付寶...

於是我決定慫恿佢地整好個實名認證，推班19親戚去死